【各區攻略】我地需要贏，必須區議會配票

2019區議會選舉，大家務必配票，建立美好的香港家園
請各區既邨屋必須參加配票

例如：藍田區-譚得志(快必)
配票屋邨：藍田邨、啟田邨、安田邨、平田邨、德田邨
(以上必須有組織咁去投同一個人)

👍黃之鋒 --- 海怡半島
👍韋少力 —-鯉景灣
👍鄭達鴻 --- 北角區丹拿
👍李予信 --- 北角區
👍陳嘉陽 --- 北角和富
👍傅佳琳 --- 北角堡壘
👍仇栩欣 --- 北角城市花園
👍曾因瑩 --- 小西灣景怡
👍何志宏 --- 水街
👍李永財 --- 銅鑼灣
👍彭家浩 --- 西環區
👍徐遠華 --- 黃竹坑

👍鄭駿樺 —- 牛頭角上邨
👍李詠珊 —- 牛頭角下邨
👍蔡澤鴻 --- 觀塘
👍李梓成 --- 秀茂坪
👍劉家衡 --- 南 昌
👍甄啟榮 --- 白 田
👍黃虹銘 --- 屯門區
👍童繼民 --- 紅磡海心
👍岑宇軒 --- 黃大仙
👍郭秀英 --- 黃大仙

👍曾子麟 --- 葵芳
👍易承聰 --- 荃灣
👍曾錦榮 --- 屯門
👍黄偉賢 --- 元朗
👍杜嘉倫 --- 錦繡花園

👍曾 杰 --- 沙田新翠
👍許銳宇 --- 沙田大圍

請大家認清投票名單，以上名單未必最新及最齊全，希望大家合作，請提供你地區既真．民主區議員

另外要做多啲文宣，邊區投邊個...目標要一致

問各位更新名單，分類區域

光復香港，時代革命

推一推x10

推一推x9

推一推x8

推一推x7

推一推x6

推一推x5

推一推x4

推

推一推x3

推一推x2

推一推x1

巴打，好似唔可以明目張膽咁講出黎

區議會個種唔係叫配票啦
單議席選舉
係全部投同一個人

推一推x0

All in 1個...

區議會配乜撚野票

工聯會啲人上門拍門，
民建聯又搵車搵禮物俾啲公公、婆婆
犯法？
屌

All in one

Yes
立法會地區選舉因為用比例代表制
所以有得唔同名單之間配票
例如哥哥投1號、妹妹投2號

區議會係單議席單票制
要all-in果區既某一個候選人

你個list唔完整
自推
[2019區議會選舉]整合18區資料 睇下自己果區有冇人選 一齊重奪社區 ！

唔好配票俾佢就得！
扮黃建制始祖
多年來一直既隱形區議員
舔進油水！

2019區議會選舉即將在11月24日舉行，以下是各區最新考慮參選名單：